三罷期間，請大家唔好當放颱風假

三罷期間，請大家唔好當放颱風假，不要讓街上手足勢孤力薄。

由於三罷關係，交通網絡實際上會比更平日更暢通，對家運兵只會更方便 ，突襲只會來得更迅雷不及掩耳。香港6-9月已有 256 宗自殺、2,537 宗屍體發現等個案，請不要讓街上手足有機會遇險。

加入Telegram自己區的哨兵Channel，盡己所能，知其進退。

Source:

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

西 區 警 署 警 察 宿 舍 西 區 ， 位 於 西 區 警 署 ，即 七 號 差 館 側 。
奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍 中 區
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 灣 仔 警 署 側 。
丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 位 於 翠 灣 街 ， 共 有 兩 座 。
警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍 黃 竹 坑
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 青 衣
大 欖 水 警 基 地 宿 舍 大 欖
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 元 朗 位 於 教 育 路 。
芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍 粉 嶺 位 於 聯 和 墟 側 ， 共 有 兩 座 。
上 水 已 婚 警 察 宿 舍 上 水 位 於 保 榮 路 。

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10